Computer
========

In den folgenden Inhalten geht es nicht nur um Computer und Informatik, sondern auch um Themen rund um die Ausbildung zum Fachinformatiker - Fachrichtigung Systemintegration. Deswegen werden die Themen unterschiedlich intensiv behandelt.
